gmina bilisht alb bashkia bilisht gmina miejska położona w wschodniej części albanii administracyjnie należy do okręgu devoll w obwodzie korcza w roku populacja gminy wynosiła osób kobiety oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców grecy rumunii a mecedończycy